屌你老母點解連登有狗招聘廣告

其實一直都有

click落去

狗比錢連仔

點睇

我個連登一直都無廣告

其實ads server係跟用戶history去派用戶會有興趣嘅廣告

所以見到狗廣告嘅樓豬...

正想講 好un 眼

跟電腦history 出廣告的，
所以樓主......

從來未見過 不嬲d ad跟用戶搜尋紀錄
樓上果啲一定日日search政府工之類先日日彈

同一個人洗板？

我都見到

有冇人個上上吓連登見到黑警賣廣告